翠屏有狗車出緊

翠屏有狗車出緊

大埔？

觀塘翠屏道 / 觀塘道有狗車出緊

落大雨宜家